有無記者仲想賣下咖啡兄弟新聞

岩岩最近發現無咩人再提呢單野

呢到網有哂whatsapp證據佢係有預謀呃外國人(其中大部份人為美國人)錢
似乎驚負上法律責任已經離開左間公司, 不過資源已袋

利申: 本人同以上網站無關

呢個whatsapp記錄好似無咩新聞賣過
記者要湊數出稿就快

賣完又點
警犬一向唔做野

但萬一假如美國投資者覺得受騙要追討
美國政府可以通緝佢哋？

佢地就係貪小市民無錢入稟法庭呢個弱點
但網上又好多討論講香港kick starter呃錢, 佢地基本上玩到個生態就係其他香港人唔駛再玩kick starter